
                      He podido ver la película en un pase previo y puedo decir que es muy buena! La ambientación es inmejorable y sobre todo la historia de reconciliación padre-hijo me ha parecido increíble!
Además no se posiciona a favor de nadie y a la vez lo hace a favor de todos...
        
            